一人一個香城online流程攻略！

而家各玩各嘅，好快就會變勇武版雨革2.0
叫人參加抗爭最緊要係個WHYYYYYYYYYYYYYY
你無objective: 1. 說服唔到班和理非 2. 更隨時有藍絲back fire 3. 無大台但同樣無理念
點撚樣都要有路線圖

你可以上載你既version
但唔該討論吓！！！！！！！！！！！唔好再亂／送頭落去！！！！！！捱唔到好耐！！！！！！！！！！！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

心理戰你係想佢罷工定係傷亡？

push

推